有時覺得幫共產黨打工果班支那人真係慘撚過食屎

最大果班就指指點點, 揮一揮手就輕輕鬆鬆貪撚到20萬億
而最細果班呢
除開條數,5毛1個POST都唔知有冇1蚊
D無間道間諜, 要去唔同國家做影帝, 收集情報, 一個月賺既錢都唔知有冇幾千
仲有果班駭客, 日日諗辦法攻擊各國SERVER,偷機密, 又係一個月都唔知有冇幾千
有時覺得幫共產黨打工果班支那人真係慘撚過食屎, 人地高層一粒鼻屎都值錢過佢地份人工